export const quizData = [

    {
        question: 'Kuka 90-luvulla Ilveksessä pelannut pelaaja 🪦🌎 ?',
        answer: 'Juha Hautamaa',
    },
    {
        question: 'Kuka 2010-luvulla Ilveksessä pelannut pelaaja 🗒️ ?',
        answer: 'Joonas Vihko',
    },
    {
        question: 'Kuka 2020-luvulla Ilveksessä pelannut pelaaja 🌲🪨 ?',
        answer: 'Matias Mäntykivi',
    },
    {
        question: 'Kuka 2020-luvulla Ilveksessä pelannut pelaaja 🌊🏖️ ?',
        answer: 'Jarno Koskiranta',
    },
    {
        question: 'Kuka 2020-luvulla Ilveksessä pelannut ulkomaalaispelaaja 🪨🌳 ?',
        answer: 'Adam Rockwood',
    },
    {
        question: 'Kuka 2010-luvulla Ilveksessä pelannut pelaaja 🎶 ?',
        answer: 'Matias Sointu',
    },
    {
        question: 'Kuka 2010-luvulla Ilveksessä pelannut pelaaja 🫐⛰️?',
        answer: 'Masi Marjamäki',
    },
    {
        question: 'Kuka 2000- ja 2010-luvulla Ilveksessä pelannut pelaaja 🌲🌲🌲 ?',
        answer: 'Miikka Männikkö',
    },
    {
        question: 'Kuka 2010-luvulla Ilveksessä pelannut pelaaja 🐟🥤 ?',
        answer: 'Markus Seikola',
    },
    {
        question: 'Kuka 2000-luvulla Ilveksessä pelannut pelaaja 🍂⛰️ ?',
        answer: 'Joonas Lehtivuori',
    },
    {
        question: 'Kuka 2000-luvulla Ilveksessä pelannut pelaaja 🏁🥇🏎️ ?',
        answer: 'Pasi Häkkinen',
    },
    {
        question: 'Kuka 80-, 90- ja 2000-luvulla Ilveksessä pelannut pelaaja 🥔🌾🌏 ?',
        answer: 'Timo Peltomaa',
    },
    {
        question: 'Kuka 2000-luvulla Ilveksessä pelannut ulkomaalaispelaaja 📙🤚👨‍⚖️ ?',
        answer: 'Petr Vala',
    },
    {
        question: 'Kuka 1990-luvulla Ilveksessä pelannut pelaaja 📅🏖️🔥 ?',
        answer: 'Petri Kokko',
    },
    {
        question: 'Kuka 2010-luvulla Ilveksessä pelannut pelaaja 🌹 ?',
        answer: 'Markus Ruusu',
    },
    {
        question: 'Kuka 2020-luvulla Ilveksessä piipahtanut pelaaja ⬛🏖️🚣🏊‍♂️ ?',
        answer: 'Tomi Iso-Mustajärvi',
    },
]